# README #

Para la ejecucion de la aplicacion se debe contar con angular 11, y se deben instalar los siguientes modulos:
Font awesome:
npm install font-awesome --save
Angular Material
npm install @angular/material --save
npm install @angular/cdk --save
npm install --save @angular/animations
npm install --save hammerjs

Ir a la ruta de la carpeta de la app y ejecutar 
ng serve --open